
                      muy buena película de animación , a mi me encantó como mostraban el paisaje d escocia sus costumbres, tradiciones me encanto la recomiendo para aqellos adultos q no se qieran aburrir  cuando lleven a los niños al cine, es muy interesante y entretenida
        
            